冬天最大考驗根本係坐落個馬桶大便

坐落去個下勁掙扎

喺街屙，冇樓主呢個煩惱

朝早起身都係

用電子廁板啦

所以小心啲食野

屙咗咁多年屎 你都係唔識 果然係弱智

我日本人 有暖廁板

狗？

大陸4 星酒店都有

日本街邊都有

樓主大陸人用踎廁

用風筒吹暖佢先囉

屙篤尿落去整暖佢先

我好憎日本仔 以前呀爺十幾歲比日本仔殺左

咪癲啦ching

用廁紙格住

事實踎廁坐姿先對大便最好

對大便咁好做咩

大便都係你身體嘅一部分

你會唔會食埋

如果係一條直屎我會儲起佢

好掛住日本既廁板

洗閪好爽

同意，柯完洗埋屎眼

其實唔乾淨